一人一個，爆左玻璃窗即時補救既方法

伸把遮出窗口>打開遮>拉住遮柄抆返入屋

duct tape

成塊爆左點算

that's a lot of damage

繼續趕返工

強度很高。。希望幫到有需要o既人

點幫呀 買得切都收唔到貨啦

推啊

用紙皮

砌返咪得

買定幾塊士啤一爛就即刻cup落去